(集思廣益)萬里尋puma

鞋名叫puma liga suede
PUMA波鞋係香港潮鞋店應該唔常見
亦都已經搵過好多門市(全部賣緊puma suede classic唔係liga)
唔知咁多位連登仔知唔知邊到有得買就黎搵到崩潰

asos 有

真的嗎 我去睇睇先

連asos都無
不過唔該巴打你先

6pm有

我搵緊黑底白面6pm唔同色
唔該你先巴打。其實我都差唔多放棄
他朝有一日見到有緣再買

依隻鞋翻新加埋韓國宜傳
依加賣幾錢

點解你咁追求你個隻
依隻都唔錯

Amazon us

巴打唔該
不過我做勇士係淘寶買左對
遲下開箱 祝我好運

suede 好似靚d
不過比我就買 reebok club c

[/quote]suede 好似靚d
不過比我就買 reebok club c[/quote]

難頭同底既分別囉應該
各花入各眼始終suede唔係心目中係差啲